商台節目主持稱何栢良因工作及家務忙暫停每天受訪環節

睇黎有人做野了

港大感染及傳染病中心總監何栢良在過去半年，幾乎每天都接受商台一個節目訪問。節目主持人說，昨日收到何栢良的短訊，表示近日工作及家務較忙，每天受訪環節要暫停。

主持人引述何栢良表示，感謝該電台給他機會分享疫情資訊，自己亦獲益良多，又說面對「疫境」，市民要平心靜氣，用科學原則應對。